人一世物一世 總有啲嘢唔夠膽但都想試下

好怕痛 但又想紋身
好怕高 但又想挽笨豬跳
好怕水 但又想挽盡水上運動

有冇人好似我咁？

咁想唔想搞gay

肛交（同女）

人一世物一世 係廢話
人一世物一世 咁你唔去食屎

想試水煙 靚雪茄同發夢想試下大麻

挽你老母

樓主好似好正